點解香港無紅白歌唱大賽

之前幾年前好似有香港紅白

香港仲有真正既歌手？

以前好似大台台慶有玩男白女紅咁分組唱下歌

得EASON 軒仔叫識音樂
其他點唱

因為最後都係打和

以前攪過好多年翡翠歌聲賀台慶，好似梅姐走左之前已經冇攪。
佢重早過兒歌金曲頒獎典禮收檔。

誰人又相～信 一世一生這膚淺對白
來吧送給～你 要幾百萬人淚流過的歌

都冇人

因為得日本先有紅白

今日我將紅同白獻畀你哋！！

其他喺台下評分

之前tvb有，記得鬥長氣何韻詩贏